神獸鶳尋晚報夢比我聽：佢想靜靜地贏，再係咁高調拍片影相就會減少出黎幫香港人。

佢仲話 :
落雨要開遮
工作要手套
有病要口罩
柒頭要頂帽

信不信由你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推